廿三碎人終於第一次脫毒拍拖但係拍咗一日就好厭

佢好煩, 淨係想同佢扑野=.= 可以典講好

我想屌你

扑野洗乜講，咀咀下就自動波黎

清call g算啦 拍拖咁煩

太subtle 有無啲frank啲=.=

上次甩帽半中出有陰影=.=

清冇咁大個頭就唔好戴咁大頂帽啦=.=

點煩法

打茄輪
手唔安份
係咁讚佢好靚好正